## Теоретический вопрос

1. Опишите своими словами как работает цикл forEach.

- forEach() является методом для перебора элементов массива. Его функция такая же, как у обычного цикла - перебрать все 
элементы и с каждым выполнить некую функцию. Функция называется callback, и принимает элемент массива, его индекс и сам 
массив. Метод forEach() ничего не возвращает.
- В сравнении с обычным циклом, forEach() легче прочитать, не может выйти за границу цикла (в отличии от цикла, можно 
ошибиться с ограничениями в индексах). Но недостатком есть то, что нельзя преждевреммено прервать такой цикл, в отличии 
от цикла for() {}.